想問邊到會有得食芥末味雪糕？

咖哩味都ok

推

咁撚奇怪

覺得其實應該幾好食
想試下